你是如此孤獨 因此，你並不孤單

所有興高采烈的事情
都壓迫著我們
所有喧嘩
甚至春天騷動的花訊
都壓迫著我們

人數比我們多的
俗惡意見
壓迫著我們
人數比我們少的
詈罵與歡笑
也壓迫著我們

收撚嗲啦

所有美麗、
醜陋與平凡
都壓迫著我們
甚至誰都到不了的
遠方
也拒絕我們

我們遮掩著
我們的自憐、
侷促與不安
出席在歡聚場合
或低頭穿過街頭

深怕一個不同的
不以為然的神色
洩漏了我們

洩漏了我們
高貴與卑賤的籍貫
脆弱與軟弱的遺傳

洩漏了
我們的優美、潔癖
與陰性

洩漏了
我們作為少數者的劣勢
與
多數者的
平凡

我們
是如此孤獨
因此
你並不孤單

今天的風兒好喧囂啊

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？